Hongkongers!!!!!! ASSEMBLE!!!

雖然尼個字 看似好無力
但我都係想講！

「加油！」

即使只是虛張聲勢，也要昂首挺胸！